# Conventions / Соглашения

Набор правил и соглашений по разработке программного обеспечения. 

### Как пользоватья? 

Для удобства отсылки к конкретному тексту, все соглашения имеют короткий код (в скобках), а каждый их пункт и подпункт имеет свой номер. 
В дальнейшем, при отсылке к соглашениям, будет использован следующий формат: КОД.пункт.подпункт (напр. __PHPCC.5.2__) 

### Список соглашений

##### Общие

* [Работа с системами контроля версий](./VCSWF.md) (VCSWF)

##### PHP

* [Code Conventions](./PHPCC.md) (PHPCC)
* [Code Style Conventions](./PHPCSC.md) (PHPCSC)
* [Использование Symfony](./SYMFWF.md) (SYMFWF)